扮工消遣吹水whatsapp谷

歡迎各位巴絲入谷成為我地既一分子 乜都傾一餐
我地會定期搞谷聚 飲飲食食 包場開party 玩下board game 唱k 北上 不定時約埋打波做運動等等

麻煩入谷之前麻煩填左D資料先

推

push

半年前填左次 而家都冇人加我入去

春

人呢

pish

？

老屎忽

想問下要等幾耐先加人

仲歡迎新人入谷架

keep pushing

仲等緊

填咗

go push yourself

admin 大羅由

你諗下點解樓主話歡迎新人
但又唔加你入去
你都唔係女

admin係絲打黎

你又知

咁我又真係冇驗過嘅...

Hi

admin 男友大募集！

一齊Hehe

Pish

Pish 1 pish

留左名，利申紅巴

歡迎

好多靚女絲，冇乜靚仔巴

推一推

歡迎入谷

呢排好多活動 歡迎大家留名